{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046239",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/2620749?place[place_type]=GID&place[gid]=2620749&place[latitude]=37.2216905209&place[longitude]=126.6060196445&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "안단테풀빌라"
    },
    "text": "大阜島海辺を眺めながら位置するアンダンテは、2つの単独ビラで構成されています。 各ビラは1、2階と3階に分かれてご利用いただけます。 A棟とC棟の客室には温水プールがあり、ご利用の際に追加料金が発生します。 入室は15:00から可能で、退室は11:00までです。 送迎サービスは提供されておらず、バーベキューを利用するには追加料金が発生し、当日現地にてお支払いいただく必要があります。 幼児基準で一人当たり30,000ウォンが追加されます。 客室情報には、個別プールがあるA棟とC棟、B棟とD棟はカラオケをご利用いただけます。 インターネットは無料Wi-Fiを提供しており、ペットは入室できません。 駐車場とフットサル場があり、消火器と火災警報器も備えています。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 基準人数を超える場合は追加料金が発生し、追加人数が必要な場合はペンション管理人とご相談ください。 宿泊をしなくても、追加人数に含まれ、追加料金が発生します。 最大人数を超えると入室できず、ペットは入室できません。 付帯施設であるバーベキューやその他の施設を利用する場合、追加料金が発生する場合があります。 イベントや付帯施設は現地の状況によって変更される場合があります。 予約管理は若干の時間差によって誤差が生じる場合があります。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できず、IPTVとWiFiを利用でき、キッチンと禁煙客室もあります。 計4つの客室があり、B棟とD棟は基準人数が4人、最大人数は8人、A棟とC棟は基準人数が8人、最大人数は12人です。",
    "QA": [
        {
            "question": "アンダンテは何階建てですか？",
            "answer": "アンダンテは2つの単独ビラで構成されており、各ビラは1、2階と3階に分かれています。"
        },
        {
            "question": "アンダンテの客室には温水プールがありますか？",
            "answer": "はい、A棟とC棟の客室には温水プールがあります。ただし、利用には追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "アンダンテのチェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "アンダンテのチェックインは15:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "アンダンテでは送迎サービスがありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、アンダンテでは送迎サービスは提供されておりません。"
        },
        {
            "question": "アンダンテでバーベキューを利用するには追加料金がかかりますか？",
            "answer": "はい、バーベキューを利用するには追加料金が発生します。また、追加料金は当日現地にてお支払いいただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "幼児も宿泊料金が必要ですか？",
            "answer": "はい、幼児も宿泊料金が必要です。幼児基準で一人当たり30,000ウォンが追加されます。"
        },
        {
            "question": "アンダンテの客室には個別プールがありますか？",
            "answer": "はい、A棟とC棟の客室には個別プールがあります。"
        },
        {
            "question": "アンダンテではペットの入室は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、アンダンテではペットの入室はできません。"
        },
        {
            "question": "アンダンテには駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、アンダンテには駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "アンダンテのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "アンダンテのチェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "アンダンテの最大人数は何人ですか？",
            "answer": "アンダンテの最大人数は、A棟とC棟が12人、B棟とD棟が8人です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 503,
        "QA": 434
    }
}